有冇巴絲係全職freelancer?

每一日既生活係點樣？
又夠唔夠錢生活
分享下

接過兩份已經覺得好on9，
十問九唔應，爛尾／拖數

利申唔係全職freelancer

做過一排啦
幾步個半年幾撚攰下
狗衝咁搵客留客
半年後就有穩定客樓就輕鬆少少
只係間中會俾d傻閪客伏一伏到

巴打係咩類型freelance ?

freshgrad寫web狗

巴打客源係邊度搵 以前返工識落d客 ？
咁你依家仲有冇做？

以為全職freerider.....

唔係全職但多過份糧，但唔夠穩定唔敢辭職

讀返書啦
越做越多人出黎鬧做爛市